結論：

パッチを当てて直った！？
egg-patch.txt


駄目
back end でいかのエラーメッセージがでる。
egg Japanese backend: 候補が 1 つも作れませんでした



elc 再度作成：
まずこの辺のバイトコンパイルをやりなおそう。→＞ だめ
open("/tmp/t.txt", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 6
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/wnn.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 6
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 7
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-edep.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/its.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/its-keydef.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 9
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/menudiag.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-mlh.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-cnv.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8
open("/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-com.elc", O_RDONLY|O_LARGEFILE) = 8

----
/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-cnv.el at Tue Jun  2 18:54:28 2009

In egg-get-conversion-backend:
egg-cnv.el:172:32:Warning: reference to free variable
    `egg-default-conversion-backend'

In egg-default-conversion-backend-p:
egg-cnv.el:175:21:Warning: reference to free variable
    `egg-default-conversion-backend'

In egg-convert-region:
egg-cnv.el:308:33:Warning: reference to free variable `egg-conversion-map'

In egg-separate-languages:
egg-cnv.el:401:38:Warning: assignment to free variable `c'
egg-cnv.el:421:44:Warning: reference to free variable `c'
egg-cnv.el:403:19:Warning: assignment to free variable `cset'
egg-cnv.el:411:19:Warning: reference to free variable `cset'
egg-cnv.el:424:34:Warning: `decompose-composite-char' is an obsolete function
    (as of Emacs 21.1); use `char-to-string' instead.

In egg-next-part-lang:
egg-cnv.el:467:11:Warning: reference to free variable `its-current-language'
egg-cnv.el:468:11:Warning: reference to free variable `egg-default-language'

In egg-next-chinese-lang:
egg-cnv.el:480:11:Warning: reference to free variable `its-current-language'
egg-cnv.el:483:11:Warning: reference to free variable `egg-default-language'
egg-cnv.el:608:32:Warning: reference to free variable `egg-sub-mode-map-alist'
egg-cnv.el:611:35:Warning: assignment to free variable
    `egg-sub-mode-map-alist'

In egg-exit-conversion-unread-char:
egg-cnv.el:620:9:Warning: assignment to free variable `egg-context'

In egg-toroku-bunsetsu:
egg-cnv.el:1191:45:Warning: reference to free variable `its-select-func-alist'
egg-cnv.el:1192:45:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-default-alist'
egg-cnv.el:1203:45:Warning: reference to free variable `egg-last-method-name'

In egg-toroku-string:
egg-cnv.el:1217:45:Warning: reference to free variable `its-select-func-alist'
egg-cnv.el:1218:45:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-default-alist'
egg-cnv.el:1223:25:Warning: reference to free variable `egg-last-method-name'

In end of data:
egg-cnv.el:1253:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    egg-add-message, egg-remove-all-text-properties,
    egg-setup-invisibility-spec, its-define-select-keys, egg-error,
    egg-chinese-syllable, egg-set-face, caddr, egg-get-message,
    menudiag-select, egg-do-auto-fill, its-restart

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-com.el at Tue Jun  2 18:54:30 2009
egg-com.el:101:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.
egg-com.el:135:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.

In decode-fixed-euc-china-region:
egg-com.el:539:24:Warning: reference to free variable
    `leading-code-private-11'
egg-com.el:546:25:Warning: `charset-id' is an obsolete function (as of Emacs
    23.1); do not use it.
egg-com.el:554:25:Warning: `charset-id' is an obsolete function (as of Emacs
    23.1); do not use it.
egg-com.el:556:17:Warning: `charset-id' is an obsolete function (as of Emacs
    23.1); do not use it.
egg-com.el:558:13:Warning: `charset-id' is an obsolete function (as of Emacs
    23.1); do not use it.
egg-com.el:599:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.
egg-com.el:606:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.
egg-com.el:613:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.
egg-com.el:620:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.
egg-com.el:647:2:Warning: `make-coding-system' is an obsolete function (as of
    Emacs 23.1); use `define-coding-system' instead.

In comm-unpack-u32c:
egg-com.el:780:8:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-i32:
egg-com.el:788:8:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-u32:
egg-com.el:796:8:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-u16:
egg-com.el:804:8:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-u8:
egg-com.el:810:8:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-u16-string:
egg-com.el:817:44:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-mb-string:
egg-com.el:824:42:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-u8-string:
egg-com.el:831:38:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-binary-data:
egg-com.el:837:44:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-fixlen-string:
egg-com.el:845:34:Warning: reference to free variable `proc'

In comm-unpack-vector:
egg-com.el:854:34:Warning: reference to free variable `proc'

In end of data:
egg-com.el:918:1:Warning: the function `egg-error' is not known to be defined.

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-edep.el at Tue Jun  2 18:54:30 2009
egg-edep.el:55:6:Warning: `char-bytes' is an obsolete function (as of Emacs
    20.4); now always returns 1.

In end of data:
egg-edep.el:97:1:Warning: the function `chars-in-string' is not known to be
    defined.

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-mlh.el at Tue Jun  2 18:54:30 2009

In mlh-space-bar-backward-henkan:
egg-mlh.el:46:31:Warning: reference to free variable
    `egg-conversion-backend-alist'
egg-mlh.el:48:17:Warning: assignment to free variable `egg-mode-preference'

In mlh-zenkaku-white:
egg-mlh.el:121:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:122:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:124:33:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:125:16:Warning: `string-to-int' is an obsolete function (as of
    Emacs 22.1); use `string-to-number' instead.
egg-mlh.el:132:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:133:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-exit:
egg-mlh.el:136:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:139:9:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-upcase-letter:
egg-mlh.el:145:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:146:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:148:18:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:149:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:150:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-capitalize:
egg-mlh.el:156:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:157:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:159:22:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:160:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:161:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-jis-code:
egg-mlh.el:167:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:169:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:171:53:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:174:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:175:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-lisp-expression:
egg-mlh.el:186:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:187:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:190:29:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:195:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:196:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-quit:
egg-mlh.el:199:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:201:9:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-no-conversion:
egg-mlh.el:207:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:208:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:210:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:211:26:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:211:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-white-space:
egg-mlh.el:219:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:220:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:222:33:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:223:16:Warning: `string-to-int' is an obsolete function (as of
    Emacs 22.1); use `string-to-number' instead.
egg-mlh.el:228:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:229:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-execute:
egg-mlh.el:236:11:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:237:16:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:239:15:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:240:28:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:240:15:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-do-spacing:
egg-mlh.el:343:18:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:345:41:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-select-insert-candidate:
egg-mlh.el:376:18:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:377:18:Warning: reference to free variable `candidates'

In mlh-select-prev-candidate:
egg-mlh.el:381:9:Warning: reference to free variable `current-candidate'
egg-mlh.el:381:31:Warning: assignment to free variable `current-candidate'
egg-mlh.el:383:35:Warning: reference to free variable `number-of-candidates'

In mlh-select-next-candidate:
egg-mlh.el:388:9:Warning: reference to free variable `current-candidate'
egg-mlh.el:388:31:Warning: assignment to free variable `current-candidate'
egg-mlh.el:389:29:Warning: reference to free variable `number-of-candidates'

In mlh-user-defined-conversion:
egg-mlh.el:417:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:418:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:420:33:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:431:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:432:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-kanji-with-henkan-region-function:
egg-mlh.el:449:9:Warning: assignment to free variable `inhibit-henkan'
egg-mlh.el:450:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:451:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:453:34:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:455:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:456:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-hiragana:
egg-mlh.el:462:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:463:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:465:34:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:467:9:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-hiragana-to-kanji:
egg-mlh.el:473:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:474:9:Warning: assignment to free variable `inhibit-henkan'
egg-mlh.el:475:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:477:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:478:26:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:478:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-katakana:
egg-mlh.el:484:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:485:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:487:34:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:490:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:491:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-zenkaku:
egg-mlh.el:497:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:498:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:500:28:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:501:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:502:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-hangul:
egg-mlh.el:508:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:509:9:Warning: assignment to free variable `inhibit-henkan'
egg-mlh.el:510:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:514:36:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:516:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:517:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-zhongwen:
egg-mlh.el:523:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:524:9:Warning: assignment to free variable `inhibit-henkan'
egg-mlh.el:525:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:529:36:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:531:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:532:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In mlh-zhongwen-tw:
egg-mlh.el:538:9:Warning: assignment to free variable `beg'
egg-mlh.el:539:9:Warning: assignment to free variable `inhibit-henkan'
egg-mlh.el:540:14:Warning: reference to free variable `end-marker'
egg-mlh.el:544:36:Warning: reference to free variable `beg'
egg-mlh.el:546:13:Warning: reference to free variable `henkan-begin'
egg-mlh.el:547:13:Warning: assignment to free variable `henkan-begin'

In end of data:
egg-mlh.el:551:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    its-select-hiragana, egg-do-auto-fill, egg-convert-region,
    its-translate-region-internal, its-select-hangul,
    its-select-pinyin-cn, its-select-pinyin-tw

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-sim.el at Tue Jun  2 18:54:32 2009

In make-non-iso2022-code-table-file:
egg-sim.el:434:17:Warning: `format' called with 1 args to fill 0 format
    field(s)

In make-iso2022-94char-code-table-file:
egg-sim.el:463:17:Warning: `format' called with 1 args to fill 0 format
    field(s)

In make-iso2022-96char-code-table-file:
egg-sim.el:498:17:Warning: `format' called with 1 args to fill 0 format
    field(s)

In make-euc-code-table-file:
egg-sim.el:533:18:Warning: `format' called with 1 args to fill 0 format
    field(s)

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg-util.el at Tue Jun  2 18:54:32 2009

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg.el at Tue Jun  2 18:54:32 2009
egg.el:44:1:Warning: defgroup for `egg' fails to specify containing group

In egg-mode:
egg.el:157:38:Warning: reference to free variable `its-current-language'
egg.el:171:6:Warning: `make-local-hook' is an obsolete function (as of Emacs
    21.1); not necessary any more.

In egg-self-insert-char:
egg.el:186:14:Warning: `last-command-char' is an obsolete variable (as of
    Emacs at least 19.34); use `last-command-event' instead.

In egg-add-message:
egg.el:316:8:Warning: `mapcar' called for effect; use `mapc' or `dolist'
    instead

In end of data:
egg.el:367:1:Warning: the following functions are not known to be defined: its-exit-mode,
    egg-exit-conversion, egg-set-conversion-backend,
    its-define-select-keys, its-start, egg-finalize-backend

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/its-keydef.el at Tue Jun  2 18:54:33 2009

In its-define-select-keys:
its-keydef.el:115:19:Warning: reference to free variable
    `its-define-select-key-list'

In its-select-jeonkak-downcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-jeonkak-down-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-jeonkak-upcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-jeonkak-up-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-hangul:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-hangul-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-quanjiao-downcase-tw:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-quanjiao-down-tw-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-quanjiao-upcase-tw:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-quanjiao-up-tw-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-zhuyin-tw:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-zhuyin-tw-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-pinyin-tw:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-pinyin-tw-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-erpin-tw:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-erpin-tw-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-quanjiao-downcase-cn:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-quanjiao-down-cn-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-quanjiao-upcase-cn:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-quanjiao-up-cn-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-wubi:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-wubi-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-qianma:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-qianma-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-zhuyin-cn:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-zhuyin-cn-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-pinyin-cn:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-pinyin-cn-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-erpin-cn:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-erpin-cn-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-zenkaku-downcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-zenkaku-down-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-zenkaku-upcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-zenkaku-up-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-hankaku-katakana:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-han-kata-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-katakana:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-kata-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-hiragana:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-hira-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-downcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-down-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In its-select-upcase:
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable `its-current-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable `its-up-map'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-current-language'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-previous-select-func'
its-keydef.el:122:1:Warning: reference to free variable
    `its-select-func-alist'
its-keydef.el:122:1:Warning: assignment to free variable
    `its-select-func-alist'

In end of data:
its-keydef.el:147:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    its-select-mode-temporally, its-in-fence-p, its-input-end,
    its-put-cursor, egg-conversion-fence-p, egg-exit-conversion,
    its-get-language, its-set-mode-line-title

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/its.el at Tue Jun  2 18:54:36 2009

In its-start:
its.el:379:10:Warning: attempt to let-bind constant
    `its-setup-fence-before-insert-SYL'

In its-self-insert-char:
its.el:400:14:Warning: `last-command-char' is an obsolete variable (as of
    Emacs at least 19.34); use `last-command-event' instead.

In its-buffer-ins/del-SYL:
its.el:566:15:Warning: variable assignment to constant
    `its-setup-fence-before-insert-SYL'

In its-kick-convert-region-or-self-insert:
its.el:1267:42:Warning: `last-command-char' is an obsolete variable (as of
    Emacs at least 19.34); use `last-command-event' instead.

In its-half-width:
its.el:1495:23:Warning: `string-to-sequence' is an obsolete function (as of
    Emacs 22.1); use `string-to-list' or `string-to-vector'.

In its-full-width:
its.el:1510:25:Warning: `string-to-sequence' is an obsolete function (as of
    Emacs 22.1); use `string-to-list' or `string-to-vector'.

In end of data:
its.el:1562:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    egg-setup-invisibility-spec, egg-set-face,
    egg-separate-languages, egg-chinese-syllable, egg-convert-region,
    egg-remove-all-text-properties, egg-do-auto-fill

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/menudiag.el at Tue Jun  2 18:54:37 2009

In menudiag-goto-item:
menudiag.el:299:13:Warning: `last-command-char' is an obsolete variable (as of
    Emacs at least 19.34); use `last-command-event' instead.

In menudiag-selection-mode:
menudiag.el:506:4:Warning: `make-local-hook' is an obsolete function (as of
    Emacs 21.1); not necessary any more.

In menudiag-choose-item-internal:
menudiag.el:601:16:Warning: `string-to-int' is an obsolete function (as of
    Emacs 22.1); use `string-to-number' instead.

さんかく
In menudiag-selection-goto:
menudiag.el:622:44:Warning: `last-command-char' is an obsolete variable (as of
    Emacs at least 19.34); use `last-command-event' instead.


======
/usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg:


Compiling no file at Tue Jun  2 18:55:59 2009

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/canna.el at Tue Jun  2 18:55:59 2009

In canna-envspec-create:
canna.el:263:31:Warning: reference to free variable `egg-language'

In canna-open:
canna.el:347:16:Warning: `process-kill-without-query' is an obsolete function
    (as of Emacs 22.1); use `process-query-on-exit-flag' or
    `set-process-query-on-exit-flag'.

In canna-set-converted-yomi:
canna.el:479:66:Warning: reference to free variable `env'

In end of data:
canna.el:906:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    cannarpc-get-bunsetsu-source, cannarpc-open,
    cannarpc-notice-group-name, cannarpc-set-app-name,
    cannarpc-close, cannarpc-create-context,
    cannarpc-get-error-message, cannarpc-close-context,
    cannarpc-open-dictionary, cannarpc-make-dictionary,
    cannarpc-save-dictionary, cannarpc-begin-conversion,
    cannarpc-cancel-conversion, cannarpc-end-conversion,
    cannarpc-get-bunsetsu-candidates, cannarpc-set-kugiri-changed,
    cannarpc-add-word, cannarpc-get-hinshi, cannarpc-get-lex,
    cannarpc-delete-word

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/cannarpc.el at Tue Jun  2 18:56:00 2009

In cannarpc-close-context:
cannarpc.el:121:32:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:121:32:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-dictionary-list:
cannarpc.el:129:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:129:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-directory-list:
cannarpc.el:147:37:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:147:37:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-mount-dictionary-list:
cannarpc.el:165:44:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:165:44:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-open-dictionary:
cannarpc.el:183:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:183:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-close-dictionary:
cannarpc.el:191:54:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:191:54:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-begin-conversion:
cannarpc.el:199:39:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-mode' before it
    was defined
cannarpc.el:199:39:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:199:39:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined
cannarpc.el:199:39:Warning: attempt to inline `canna-make-bunsetsu' before it
    was defined

In cannarpc-cancel-conversion:
cannarpc.el:221:36:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:221:36:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-end-conversion:
cannarpc.el:230:61:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:230:61:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-make-dictionary:
cannarpc.el:241:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:241:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-save-dictionary:
cannarpc.el:248:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:248:38:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-dictionary-data:
cannarpc.el:256:46:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:256:46:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-bunsetsu-source:
cannarpc.el:266:42:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:266:42:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-bunsetsu-candidates:
cannarpc.el:276:59:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:276:59:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined
cannarpc.el:276:59:Warning: attempt to inline `canna-make-bunsetsu' before it
    was defined

In cannarpc-set-kugiri-changed:
cannarpc.el:296:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:296:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined
cannarpc.el:296:53:Warning: attempt to inline `canna-make-bunsetsu' before it
    was defined

In cannarpc-get-hinshi:
cannarpc.el:315:46:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:315:46:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-get-lex:
cannarpc.el:329:43:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:329:43:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-add-word:
cannarpc.el:347:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:347:53:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In cannarpc-delete-word:
cannarpc.el:361:56:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-proc' before it
    was defined
cannarpc.el:361:56:Warning: attempt to inline `cannaenv-get-context' before it
    was defined

In end of data:
cannarpc.el:396:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    cannaenv-get-proc, cannaenv-get-context, cannaenv-get-mode,
    canna-make-bunsetsu

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/sj3.el at Tue Jun  2 18:56:01 2009

In sj3-hinshi-name:
sj3.el:113:14:Warning: `mapcar' called for effect; use `mapc' or `dolist'
    instead

In sj3-open:
sj3.el:149:6:Warning: `process-kill-without-query' is an obsolete function (as
    of Emacs 22.1); use `process-query-on-exit-flag' or
    `set-process-query-on-exit-flag'.
sj3.el:158:11:Warning: assignment to free variable `sj3-sys-dict-list'
sj3.el:159:11:Warning: assignment to free variable `sj3-user-dict-list'

In end of data:
sj3.el:483:1:Warning: the following functions are not known to be defined: sj3rpc-open,
    sj3rpc-get-error-message, sj3rpc-get-stdy-size, sj3rpc-open-stdy,
    sj3rpc-make-directory, sj3rpc-make-stdy, sj3rpc-open-dictionary,
    sj3rpc-make-dictionary, sj3rpc-begin, sj3rpc-bunsetsu-stdy,
    sj3rpc-kugiri-stdy, sj3rpc-get-bunsetsu-candidates,
    sj3rpc-tanbunsetsu-conversion, sj3rpc-close-dictionary,
    sj3rpc-close-stdy, sj3rpc-close, sj3rpc-add-word

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/sj3rpc.el at Tue Jun  2 18:56:02 2009

In sj3rpc-get-stdy:
sj3rpc.el:134:28:Warning: reference to free variable `sj3-stdy-size'
sj3rpc.el:136:24:Warning: assignment to free variable `r'
sj3rpc.el:137:20:Warning: reference to free variable `r'

In sj3rpc-begin:
sj3rpc.el:141:26:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined
sj3rpc.el:149:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined

In sj3rpc-get-bunsetsu-candidates-sub:
sj3rpc.el:226:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined
sj3rpc.el:226:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined
sj3rpc.el:226:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined

In sj3rpc-get-bunsetsu-candidates:
sj3rpc.el:246:44:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined
sj3rpc.el:252:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined

In sj3rpc-tanbunsetsu-conversion:
sj3rpc.el:260:43:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined
sj3rpc.el:266:12:Warning: attempt to inline `sj3-make-bunsetsu' before it was
    defined
sj3rpc.el:273:15:Warning: assignment to free variable `bunsetsu'

In sj3rpc-bunsetsu-stdy:
sj3rpc.el:275:34:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined

In sj3rpc-kugiri-stdy:
sj3rpc.el:281:44:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined

In sj3rpc-add-word:
sj3rpc.el:290:51:Warning: attempt to inline `sj3env-get-proc' before it was
    defined
sj3rpc.el:298:24:Warning: assignment to free variable `result'
sj3rpc.el:299:8:Warning: reference to free variable `result'

In end of data:
sj3rpc.el:302:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    sj3env-get-proc, sj3-make-bunsetsu

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/wnn.el at Tue Jun  2 18:56:02 2009

In wnn-clear-now-flag:
wnn.el:969:14:Warning: assignment to free variable `fd'
wnn.el:970:41:Warning: reference to free variable `fd'

In wnn-adjacent-learning:
wnn.el:1061:36:Warning: reference to free variable `env'

In wnn-open:
wnn.el:1230:31:Warning: `string-to-int' is an obsolete function (as of Emacs
    22.1); use `string-to-number' instead.
wnn.el:1247:16:Warning: `process-kill-without-query' is an obsolete function
    (as of Emacs 22.1); use `process-query-on-exit-flag' or
    `set-process-query-on-exit-flag'.

In wnn-envspec-create:
wnn.el:1278:29:Warning: reference to free variable `egg-language'

In wnn-set-param:
wnn.el:1457:4:Warning: `mapcar' called for effect; use `mapc' or `dolist'
    instead

In wnn-set-dictionary:
wnn.el:1774:31:Warning: reference to free variable `proc'

In wnn-v3-eggrc-defines:
wnn.el:1859:15:Warning: assignment to free variable `wnn-v3-defined'

In wnn-word-inspection:
wnn.el:2067:38:Warning: assignment to free variable `hinshi'
wnn.el:2066:6:Warning: reference to free variable `hinshi'

In wnn-delete-dictionary:
wnn.el:2072:18:Warning: reference to free variable `XXX'

In end of data:
wnn.el:2167:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    wnnrpc-get-error-message, wnnrpc-set-fi-priority,
    wnnrpc-set-frequency, wnnrpc-auto-learning,
    wnnrpc-temporary-learning, wnnrpc-optimize-fi, wnnrpc-disconnect,
    wnnrpc-close, wnnrpc-open, wnnrpc-tanbunsetsu-conversion,
    wnnrpc-fi-renbunsetsu-conversion, wnnrpc-renbunsetsu-conversion,
    wnnrpc-daibunsetsu-conversion, wnnrpc-get-bunsetsu-candidates,
    wnnrpc-get-daibunsetsu-candidates, wnnrpc-file-send,
    wnnrpc-file-read, wnnrpc-access, wnnrpc-mkdir,
    wnnrpc-file-remove-client, wnnrpc-file-remove,
    wnnrpc-writable-dic-type, wnnrpc-dic-file-create-client,
    wnnrpc-dic-file-create, wnnrpc-hindo-file-create-client,
    wnnrpc-hindo-file-create, wnnrpc-read-passwd-file,
    wnnrpc-set-fi-dictionary, wnnrpc-set-dictionary,
    wnnrpc-file-discard, wnnrpc-temporary-dic-loaded,
    wnnrpc-temporary-dic-add, wnnrpc-get-autolearning-dic,
    wnnrpc-set-autolearning-dic, wnnrpc-env-exist, wnnrpc-connect,
    wnnrpc-set-fuzokugo-file, wnnrpc-set-conversion-parameter,
    wnnrpc-set-conversion-env-param, wnnrpc-make-env-sticky,
    wnnrpc-make-env-unsticky, wnnrpc-hinshi-number,
    wnnrpc-get-dictionary-info,
    wnnrpc-get-fi-dictionary-list-with-environment,
    wnnrpc-get-dictionary-list-with-environment, wnnrpc-write-file,
    wnnrpc-file-receive, wnnrpc-file-loaded-local,
    wnnrpc-hinshi-name, dj-delete-dic, js-get-parameter,
    wnndic-get-id, wnndic-get-comment, wnndic-get-dictname,
    wnnrpc-get-writable-dictionary-id-list, wnnrpc-add-word,
    wnnrpc-get-hinshi-list

Compiling file /usr/local/share/emacs/site-lisp/egg/egg/wnnrpc.el at Tue Jun  2 18:56:04 2009

In wnnrpc-get-error-message:
wnnrpc.el:671:54:Warning: reference to free variable `egg-default-language'

In wnnrpc-file-read:
wnnrpc.el:734:30:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:734:30:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-fuzokugo-file:
wnnrpc.el:741:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:741:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-dictionary:
wnnrpc.el:750:58:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:750:58:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-fi-dictionary:
wnnrpc.el:764:49:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:764:49:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-autolearning-dic:
wnnrpc.el:778:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:778:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-autolearning-dic:
wnnrpc.el:789:46:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:789:46:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-access:
wnnrpc.el:804:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:804:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-mkdir:
wnnrpc.el:813:26:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:813:26:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-writable-dic-type:
wnnrpc.el:819:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-server-type' before it
    was defined

In wnnrpc-dic-file-create:
wnnrpc.el:828:64:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:828:64:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-hindo-file-create:
wnnrpc.el:836:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:836:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-file-discard:
wnnrpc.el:846:33:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:846:33:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-conversion-parameter:
wnnrpc.el:861:45:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:861:45:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-conversion-env-param:
wnnrpc.el:873:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:873:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-temporary-dic-loaded:
wnnrpc.el:885:37:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:885:37:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-temporary-dic-add:
wnnrpc.el:893:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:893:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-receive-sho-bunsetsu-list:
wnnrpc.el:900:46:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:900:46:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-create' before it
    was defined
wnnrpc.el:900:46:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-converted'
    before it was defined
wnnrpc.el:900:46:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-yomi' before it
    was defined
wnnrpc.el:900:46:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-fuzokugo' before
    it was defined

In wnnrpc-receive-dai-bunsetsu-list:
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-evaluation'
    before it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-continue'
    before it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-evaluation'
    before it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-continue'
    before it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-evaluation'
    before it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-connect-next' before
    it was defined
wnnrpc.el:927:52:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-continue'
    before it was defined

In wnnrpc-renbunsetsu-conversion:
wnnrpc.el:965:64:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:965:64:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-fi-renbunsetsu-conversion:
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-dic-no' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-entry' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-jirilen' before it
    was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-hinshi' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-fuzokugo' before it
    was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-dic-no' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-entry' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-jirilen' before it
    was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-hinshi' before it was
    defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-context-fuzokugo' before it
    was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-fi-rel' before
    it was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-context' before
    it was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-fi-rel' before
    it was defined
wnnrpc.el:977:69:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-context' before
    it was defined

In wnnrpc-get-fi-relation-data:
wnnrpc.el:1007:37:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined

In wnnrpc-tanbunsetsu-conversion:
wnnrpc.el:1018:62:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1018:62:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-bunsetsu-candidates:
wnnrpc.el:1029:63:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1029:63:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:1038:24:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-connect-next'
    before it was defined
wnnrpc.el:1038:24:Warning: attempt to inline `wnn-bunsetsu-set-dai-continue'
    before it was defined

In wnnrpc-daibunsetsu-conversion:
wnnrpc.el:1043:62:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1043:62:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-daibunsetsu-candidates:
wnnrpc.el:1053:66:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1053:66:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-frequency:
wnnrpc.el:1063:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1063:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-fi-priority:
wnnrpc.el:1070:36:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1070:36:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-optimize-fi:
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-dic-no' before it
    was defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-entry' before it was
    defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-right-now' before it
    was defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-freq' before it was
    defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-length' before it
    was defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-converted' before it
    was defined
wnnrpc.el:1084:32:Warning: attempt to inline `wnn-context-fuzokugo' before it
    was defined

In wnnrpc-make-env-sticky:
wnnrpc.el:1116:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1116:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-make-env-unsticky:
wnnrpc.el:1122:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1122:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-disconnect:
wnnrpc.el:1128:27:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1128:27:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-add-word:
wnnrpc.el:1134:66:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1134:66:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-auto-learning:
wnnrpc.el:1141:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1141:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-temporary-learning:
wnnrpc.el:1148:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1148:65:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-dictionary-list-with-environment:
wnnrpc.el:1155:53:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1155:53:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-fi-dictionary-list-with-environment:
wnnrpc.el:1162:60:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1162:60:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-writable-dictionary-id-list:
wnnrpc.el:1190:48:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1190:48:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-hinshi-list:
wnnrpc.el:1201:40:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1201:40:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-conversion-parameter:
wnnrpc.el:1219:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1219:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-conversion-env-param:
wnnrpc.el:1230:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1230:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-write-file:
wnnrpc.el:1249:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1249:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-fuzokugo-file:
wnnrpc.el:1254:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1254:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-file-list-with-env:
wnnrpc.el:1277:39:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1277:39:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-file-attribute:
wnnrpc.el:1283:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1283:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-file-info:
wnnrpc.el:1290:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1290:34:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-delete-dictionary:
wnnrpc.el:1344:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1344:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-flag-on-dictionary:
wnnrpc.el:1350:47:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1350:47:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-delete-word:
wnnrpc.el:1363:36:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1363:36:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-search-word-in-dictionary:
wnnrpc.el:1390:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1390:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-search-word:
wnnrpc.el:1397:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1397:32:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-word-info:
wnnrpc.el:1404:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1404:38:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-comment-on-word:
wnnrpc.el:1413:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1413:50:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-dictionary-info:
wnnrpc.el:1420:40:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1420:40:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-file-comment:
wnnrpc.el:1427:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1427:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-file-password:
wnnrpc.el:1441:52:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1441:52:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-set-hinshi-table:
wnnrpc.el:1448:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1448:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-get-local-filename:
wnnrpc.el:1479:60:Warning: reference to free variable `wnn-system-name'

In wnnrpc-make-uniq:
wnnrpc.el:1547:22:Warning: reference to free variable `wnn-system-name'

In wnnrpc-check-passwd:
wnnrpc.el:1566:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1566:41:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:1566:41:Warning: value returned from (- result) is unused
wnnrpc.el:1584:42:Warning: reference to free variable `wnn-system-name'

In wnnrpc-file-receive:
wnnrpc.el:1620:19:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1620:19:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:1647:24:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1647:24:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-file-send:
wnnrpc.el:1661:23:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1661:23:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined
wnnrpc.el:1674:40:Warning: reference to free variable `wnn-system-name'
wnnrpc.el:1677:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined
wnnrpc.el:1677:35:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-env-id' before it was
    defined

In wnnrpc-dic-file-create-client:
wnnrpc.el:1704:71:Warning: attempt to inline `wnnenv-is-wnn6' before it was
    defined

In wnnrpc-create-and-move-to-client:
wnnrpc.el:1742:57:Warning: attempt to inline `wnnenv-get-proc' before it was
    defined

In end of data:
wnnrpc.el:1772:1:Warning: the following functions are not known to be defined:
    wnnenv-get-proc, wnnenv-get-env-id, wnnenv-get-server-type,
    wnn-bunsetsu-create, wnn-bunsetsu-set-converted,
    wnn-bunsetsu-set-yomi, wnn-bunsetsu-set-fuzokugo,
    wnn-bunsetsu-set-dai-evaluation, wnn-bunsetsu-set-dai-continue,
    wnn-bunsetsu-connect-next, wnn-context-dic-no, wnn-context-entry,
    wnn-context-jirilen, wnn-context-hinshi, wnn-context-fuzokugo,
    wnn-bunsetsu-set-fi-rel, wnn-bunsetsu-set-context,
    wnn-context-right-now, wnn-context-freq, wnn-context-length,
    wnn-context-converted, wnnenv-create, wnnenv-set-client-file,
    wnnenv-is-wnn6
